YOLO

You Only Lose Once (and go IFC)